Netvigator連tplink wifi問題

dllm一路係咁connecting 冇反應唔識自己connect返 點搞?

我都係咁
唔知做乜9

Modem燈正唔正常啊

個地球橙色
突然間咁
一路都冇野
岩岩11點左右就咁

唔係router router後面應該仲連住隻modem 你個case似modem拎唔到signal喎 call人上黎整啦

Modem dsl 盞燈有冇著？或者@果盞